# OrgManager project

Инструкция по запуску проекта
1) установите базу postgresql
2) создайте базу данных с именем orgmanager
3) создайте пользователя root с паролем root и дайте ему права на базу
4)запустите http://localhost:8080/createroles для создания ролей
5) запустите http://localhost:8080/createuser он создаст пользователя user c паролем password
6) запустите http://localhost:8080/createadmin он создаст пользователя admin c паролем password
все, дальше можете логинится этим пользователем